[最緊要識投胎］9歲女童獲母親送贈500幾萬新樓做禮物

中國海外發展(00688)九龍啟德1號(II)繼續開放現樓單位，吸引不少睇樓客到場登記，再轉乘穿梭巴士到現樓。

睇樓客陳太曾抽啟德1號(I)，但抽不到。今次打算斥500餘萬港元買一房戶，但並非投資，而是見樓價愈來愈貴，所以「價錢啱冇乜所謂，會買定先」，希望買畀一對女兒將來一齊同住，兩姐妹有照應，而大女只有9歲，並笑言「你知啦，做父母就係咁樣」。

呢D咪醒囉
好過晒錢買D濕鳩教材

你好野

價錢啱 冇乜所謂？

5球野就也文也母
玩半山樓先講啦

利申: 公屋仔

公平咩?
公平咩?
公平咩?
公平咩?
公平咩?
公平咩?

到你廿幾歲仔適婚年齡
你直接同伯母講我有間私樓唔駛供

話你知鋼琴演奏級
奧數全港第一
wfc

好一句無乜所謂

就係買唔起樓先至買濕鳩教材

唔理佢咩背景，真係好父母

🤰🏿

五球得一房

如果係鬧市單支個類5球只能買開放式

大陸狗

我申請做契仔得唔得呀

好老母，呢D點兜𨂽都有層樓在手唔驚餓死

蝗樣

千幾銀買咩牛津,劍橋教材

屌，真係好撚酸

媽媽

千幾蚊咁少就唔好講啦

連書櫃幾萬蚊o個d又唔講

姑娘抱錯左呀媽咪

你識到呢個frd，應該你自己都唔差啵 呢啲人通常讀名校，國際學校

媽咪
仲有我呢個哥哥呀

媽

咪認親認戚，過住啦

其實我先係哥哥啊

將來分分鐘因為咁而發生血案

好媽媽

好葡萄

新聞有話俾晒咩？不過擺低首期慢慢供都算係送嘅

兩個女已經比人點左相，大把厹準備狗衝

其實所以有時真係唔明點解啲名校既學生家長都會迫自己啲仔女迫到咁勁，明明佢哋家庭背景已經完勝絕大部份人，重咁勤力讀書黎做咩

讀書好係身份象徵黎
連半個學位都冇點入上流圈子

女仔黎wor

做左咁多年人

終於真正見識到咩係『勝利者既笑容』

睇樣都知9成9 支那人

屌 係咪做媒架 9歲就買樓比佢

岩啊，同班叔伯介紹仔女話係asso幾肉酸

讀名校識到好多人

你睇誠哥大仔都係叻到痴筋
應該誠哥都好迫 盤生意要交比佢
反而細仔就由鳩佢

同埋果班上流人士既競爭對象係自己圈子既人，上面所講既大部分人佢地根本wfc
正如香港人都唔會拎自己同非洲第三世界班窮人比，唔通知道自己有錢過班非洲窮細路你又會拎黎打j好有滿足感咩

但係你有錢到住半山豪宅仲講乜嘢身份象徵
做專業人士嗰啲都係為錢姐

點解你會覺得住半山豪宅就係班上流人士既終點，人地可能係比緊大家係咪馬會會員，屋企有幾多讀ivy之類，仲同一般人一樣比人工有幾多k咁low咩

唉，今晚早D訓，聽日返工

我明白唔係淨係比較錢，但我更加唔明白點解有錢人都會咁盲目崇拜學歷姐 既然唔需要用學歷來搵錢，點解唔可以培養下其他技藝show off下唔係仲型咩

呢個真

招唔招親
岳母大人

窮人唔好生仔

難怪之前有小學老師溝小學雞

🍇

自己當年intern出糧得嗰雞碎咁少錢都要俾老母搶走話出糧要俾佢，見到呢d我都唔知自己生存黎做乜
人地一grad乜都有，仲有屋企人扶搖直上，我grad完乜柒都冇，仲要俾屋企打劫

我都想有個咁嘅老母

醒目

窮人生仔正仆街

沒有媽媽最苦惱，沒媽的孩子像根草，
離開媽媽的懷抱，幸福哪裡找。

me 3

我想嫁比你個女

嗰兩個女發生緊咩事都唔知

我要娶呀大女

9歲已有錢過我

拿！呢種父母就有資格生下一代啦

佢地個閪比好多人候著啦

小心俾人搞大個肚

有5球野都唔買間新界大d既樓

係要買埋d市區既垃圾樓 仲要係舊區

好過你老母屎都無舊俾你

9歲有樓 > dse鳩讀 > 去外國讀書 > 番黎打份hea工唔洗供樓唔洗家用

人地靠努力先有架，
窮只係選擇，
係窮人自己選擇咗窮，
窮人永遠都係比藉口

過左幾年佢地就可以大大聲話都唔明點解d人話買樓難，我細細個媽就送左棟比我啦

why not both？

反正老母大把錢

Mark定先

點解學歷一定拎黎揾錢showoff？
無讀大學連基本世界視野都無(讀左都未必有)
無能力唔讀就無得講
如果有能力唔讀過返三五年絕對會認為自己同uneducated無分別

正bitch

識幾個咁上下背景既人都係走呢條路線
廿幾歲人可以0壓力0負擔屋企有車有樓又有女 好撚羨慕

住九龍城同新界無咩分別

你又知我無

連登仔溝左佢

我都想屋企買層樓送俾我
如果我考到車牌的話都只係送部車俾我
不過唔緊要 男朋友屋企人送左層樓俾佢
應該靠佢ok

好似要18歲先可以做業主喎on9

由公屋仔把口講真係好諷刺

好明顯借人頭避SSD, 稅局係唔係應該做野?

佢個女9歲就可以直接落佢名/指明係佢即係5百粒好少事，可能一年一棟唔係問題

不過政策不嬲向有錢人傾斜，會郁鳩佢先算

窮撚奮鬥一世都未必得到既野
人地十歲未夠就擁有了

大女快啲娶我啊